我唔撚係高登仔呀屌你老母

呢到係lihkg, 唔撚係高登, 咁計我地應該係咩仔

有冇巴打有idea

林早洩食撚屎啦屌你老母

On9仔

你就on9

連尼仔

Call me ling仔

男仔/女仔

大家都係plus仔